平心而論 義勇軍進行曲係一首好好既士氣歌

夠激情
夠熱血
符合而家環境

如果用義勇軍進行曲係現場播 打下氣
大陸會唔會ban埋

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

聽到都想嘔

都唔同語言邊有Feel

小你老母進行曲。

作詞條友都鬥死埋
支那is funny 國

正

樓主支那人嚟

如果你唔係五毛 真係要驗腦
語言又唔通
今日光復香港 聽日無啦啦改唱敵人首國歌
blocked

其實玩膠都可以玩下

玩到佢哋hand機

屌，播唔播啲片呢，又撕唔撕文宣呢

成場運動就係要咩都試

其實成首歌都可以貼貼切切咁 講番我地

玩佢首歌有用㗎
中共最鍾意就係過度自我審查
當佢自己首國歌比我地改曬mv瘋傳，咁就真係有好戲睇

唔好盲屌
本身係電影主題曲收尾先畀人搶黎做國歌
作曲填詞人都無好下場
首歌唔係專登做國歌而作架

蔥菜 牛肉 剁爛

大家唔好忘記白粉報！出賣手足，一定要搞9佢

用不屈進行曲好過啦

來同行，看見嗎？
大地上，不屈的心
致眾義士，即使險惡，也奮力來驅走昏暗

要唱都要唱返榮光歸香港

拉啦

我明
但改mv 同 現場播兩回事黎
我屌既係樓主現場播

現場播會激起怒火多啲